疑似童話私服

無聊GOOGLE搵到
[url]
[/url]

利申無玩，但睇落遊戲Setting 就似逼你俾真銀先生存到
有無勇士試玩

Not Found